[有圖］連登仔覺得Ricko定笑波子靚仔d？🤔🤔

2個都係全港最受女仔歡迎既youtuber
Ricko似林俊傑JJ
笑波子就典型靚仔樣

咁究竟邊個靚仔d

正評=ricko

負皮=笑波子

垃圾+垃圾=垃圾

不予置評

我覺得兩個都唔靚仔 (認真，莫批鬥)

兩個都唔靚仔

=垃撚圾

先唔理邊個靚仔d 至少我覺得ricko好柒

屌笑撚左 0正皮0負皮

其實好憎Ricko

做乜鳩

一嚟唔知兩個邊個
二嚟兩個都唔靚仔

On9 post

唔知點解一入黎就覺得好好笑

ricko

Youtuber ?

兩個都好撚樣衰

點比較呀 兩個都咁on9 做兒童節目咁又懶好笑

btw 兩個都咁柒 上一頁

暫時笑波子領先

2個都唔靚仔喎

都唔知做乜鳩